近視戴眼鏡係咪越帶越深？

好似有少少近視，所以考慮戴唔戴眼鏡

我都覺，好似每次換完眼鏡近視就會加深，相反唔換反而無事

係咩我一直keep住係200度左右